[歇冬啦]#胡琳 林映蔚 鄭宇澄 蘇麗珊 龔嘉欣 駱文捷 LIHKG香港乙組女神聯賽第十七輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

林穎彤 : 周慧敏
胡琳 : 車泳希
林映蔚 : 何雁詩
何超蓮 : 鄺潔楹
林凱恩 : 陳華鑫
勞嘉怡 : 衛詩雅
蘇麗珊 : 鄭宇澄
何依婷 : 菊梓喬
駱文捷 : 龔嘉欣

乙組第十六輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港乙組女神聯賽第十七輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-12-23 12:30am-10:30pm

(2)林穎彤vs周慧敏(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-23 12:32am-10:32pm

(11)胡琳vs車泳希(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-23 12:34am-10:34pm

(12)林映蔚vs何雁詩(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

兩舊屎

2018-12-23 12:36am-10:36pm

(4)何超蓮vs鄺潔楹(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-23 12:38am-10:38pm

(6)林凱恩vs陳華鑫(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-23 12:40am-10:40pm

(15)勞嘉怡vs衛詩雅(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-23 12:42am-10:42pm

(16)蘇麗珊vs鄭宇澄(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-23 12:44am-10:44pm

(7)何依婷vs菊梓喬(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-23 12:46am-10:46pm

(17)駱文捷vs龔嘉欣(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪乙組賽程

18.

2019-1-13

衛詩雅 : 菊梓喬
林映蔚 : 車泳希
何超蓮 : 胡琳
勞嘉怡 : 周慧敏
蘇麗珊 : 龔嘉欣
林穎彤 : 鄭宇澄
何依婷 : 陳華鑫
林凱恩 : 鄺潔楹
駱文捷 : 何雁詩

19.

2019-1-20

鄭宇澄 : 勞嘉怡
胡琳 : 林凱恩
車泳希 : 何依婷
何雁詩 : 衛詩雅
鄺潔楹 : 蘇麗珊
龔嘉欣 : 林穎彤
周慧敏 : 駱文捷
菊梓喬 : 林映蔚
陳華鑫 : 何超蓮

20.

2019-1-27

衛詩雅 : 車泳希
林穎彤 : 陳華鑫
林映蔚 : 鄭宇澄
勞嘉怡 : 龔嘉欣
蘇麗珊 : 胡琳
何雁詩 : 菊梓喬
何依婷 : 周慧敏
林凱恩 : 何超蓮
駱文捷 : 鄺潔楹

21.

2019-2-3

陳華鑫 : 勞嘉怡
鄭宇澄 : 衛詩雅
胡琳 : 林穎彤
何超蓮 : 蘇麗珊
車泳希 : 何雁詩
鄺潔楹 : 何依婷
林凱恩 : 駱文捷
龔嘉欣 : 菊梓喬
周慧敏 : 林映蔚

22.

2019-2-10

衛詩雅 : 龔嘉欣
林穎彤 : 林凱恩
林映蔚 : 陳華鑫
勞嘉怡 : 何超蓮
蘇麗珊 : 車泳希
何雁詩 : 鄺潔楹
何依婷 : 鄭宇澄
菊梓喬 : 周慧敏
駱文捷 : 胡琳

呀bie劣化得太勁
一開始拍熊仔片真係幾正

啱啱喺ig見到熱巴adidas活動相

林穎彤 : 周慧敏 94(+6)-9= 100-9
胡琳 : 車泳希 61(+4)-19= 65-19
林映蔚 : 何雁詩
何超蓮 : 鄺潔楹
林凱恩 : 陳華鑫
勞嘉怡 : 衛詩雅
蘇麗珊 : 鄭宇澄
何依婷 : 菊梓喬
駱文捷 : 龔嘉欣

林穎彤 : 周慧敏 94(+6)-9= 100-9
胡琳 : 車泳希 61(+4)-19= 65-19
林映蔚 : 何雁詩 56(+4)-18= 60-18
何超蓮 : 鄺潔楹
林凱恩 : 陳華鑫
勞嘉怡 : 衛詩雅
蘇麗珊 : 鄭宇澄
何依婷 : 菊梓喬
駱文捷 : 龔嘉欣

林穎彤 : 周慧敏 94(+6)-9= 100-9
胡琳 : 車泳希 61(+4)-19= 65-19
林映蔚 : 何雁詩 56(+4)-18= 60-18
何超蓮 : 鄺潔楹 35(+3)-61= 38-61
林凱恩 : 陳華鑫 55(+4)-29= 59-29
勞嘉怡 : 衛詩雅
蘇麗珊 : 鄭宇澄
何依婷 : 菊梓喬
駱文捷 : 龔嘉欣